輸民意呀，你地有無諗過文宣做得幾辛苦！

喊撚左－0－0

呢條片第一次睇，欣賞佢無口罩屌前線，但輸民意就太柒了，左膠都係收收皮先

鍵盤戰士文宣隊
佢地打幾咁辛苦

前線犧牲既野超過幾百倍啦

文宣隊就係為前線打cover

中到
樓主條柒頭皮尷尬到

又係呢啲一唱一和